{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054337",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 더지냄풀빌라"
    },
    "text": "22時以降に入室されるお客様は予めご連絡ください。個別バーベキューの利用は午後5時から午後10時まで可能で、電気グリルの利用料金は30,000ウォンです。バーベキューの構成要素としてはクックスター電気グリルが提供され、バーベキューに使用する材料はお客様が直接お越しください。一軒家ペンションの屋外テラス客室は禁煙で、ぬるま湯で運営されるプールビラです。室内プールはぬるま湯で30度で、利用時間は15:00から22:00までです。プールの利用料金は入室時間に合わせてぬるま湯を供給しますが、平均温度30度の場合は5万ウォンで適用され、平均温度32度の場合は8万ウォンで適用されます。プールの利用を希望せずに冷たい水を使いたい場合は、追加料金が発生しません。駐車も可能で、キッズ向けトランポリン、ブンブンカー、キッズ向けの円形自転車が用意されており、ミニゲーム機もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午後5時から午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルの利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに使用する材料は提供されますか？",
            "answer": "バーベキューに使用する材料はお客様が直接お越しください。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの屋外テラス客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、一軒家ペンションの屋外テラス客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は入室時間に合わせてぬるま湯を供給しますが、平均温度30度の場合は5万ウォンで適用され、平均温度32度の場合は8万ウォンで適用されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用を希望せずに冷たい水を使いたい場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "プールの利用を希望せずに冷たい水を使いたい場合は、追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズ向けの遊び場はありますか？",
            "answer": "はい、キッズ向けトランポリン、ブンブンカー、キッズ向けの円形自転車が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ミニゲーム機の利用はできますか？",
            "answer": "はい、ミニゲーム機もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 374
    }
}